year1 有咩署期工好做

未有major冇得intern , 想搵份工hea下summer, 有冇ching有好推介

譚仔

去補下中文先

搵啲冷門啲ge大公司

McDonald

書節動漫節

Ptgf la

練好打字先

署你老

廚房 真心去體驗下

可能唔關打字事

Sor 暑至啱

Ptgf